清潔錶帶一問

我想問下呢d尼龍錶帶帶得耐
d白色位變到灰灰地
可以用咩清潔 我見好似冇位拆條錶帶出黎

push

要拆一定拆到 不過你未必有工具
你仲帶我一般成條放落洗衣機 我諗可以用洗衣粉手洗